成日話香港樂壇已死 鄧紫棋 王嘉爾 陳偉霆咪香港歌手之光

成班盲撚？
仲有楊穎、劉愷威、王祖藍
香港明明有咁多人才，唔好唱衰香港啦

推

北上搵真銀就香港之光

你咪撚on9啦，lay夠係中國人咪一樣叫長沙嬌傲
國家嬌傲同地方嬌傲可以同時並存冇衝突

成就同知名度都係國際級

你都痴撚線，面向祖國就要屌？唔通gem jackson william佢地都要屌？

得GEM 肯介紹自己時講自己係come from hong kong

who?

呢個冇咩所謂，lay自介都係來自長沙既嬌傲，唔通lay又係搞沙獨？